白兵：其實現時立法會得兩個人值得連任

大家記得9月投熱狗,念力抗共

又話白票

其實真係多得佢依啲撚屌搞到越黎越多人憎本土

屌你老母鄭松泰，收皮啦

彈出又彈入

其實講左咁耐白票有無一張係叫人投白票，就好似呢張叫人投本土咁

鄭松泰????

同場加映 比多三席我哋一早可以武裝起義

我真係好憎白兵

笑咗

朱凱迪

我記得 泰博係全立法會最勇武嘅人
當年倒插中国国旗一役 重創保皇黨勢力
同差唔多時間嘅 鄭錦滿 圖書館戰爭一樣
都係香港勇武抗爭嘅先河
習近平心入面永遠嘅惡夢

佢未屌過一句建制

中共都係

仲有live直播何妖 比泛民勇武得多 落力反惡法
屌9泛民唔救慢必自己亦冇幫手 顯示佢嘅政治智慧

唔敢投泰博 驚佢誤會大眾以為佢係本土派侮辱佢

巴打硬系要問D令人尷尬既問題

上次投左鄭

想投佢 但佢過自己唔係本土派

見到蟲泰就知真係熱狗黎,本土派根本憎熱狗憎到死

我地係白痴誤會左佢

搞清楚係邊個講話佢叫人投白票

支持熱狗理念就投白票啦

因為白兵講既野反駁唔到

上次內會鄭生做咗d咩

請問泰博投咗咩野岩票

乜都冇

本土又撐熱狗咩零玩法

熱狗

開頭都有睇佢
見佢一句不屌熱狗已經開始可疑
依家

如果俾黃毓民知道，佢仲可唔可繼續上myradio

白兵叫我地投嗰2個啊!!
大家收到未?

白兵係咪迷雲黨

呢個白兵先唔講佢9up 既野
佢個樣真係好衰，點解可以生到咁樣衰仲要出樣

佢不斷話議會無撚用

區選果陣開live話唔會投
大家投唔投自己選擇
姐係叫人咪投喇
閱讀理解

攞到source未？

講真 唔係投岩票就大晒

佢話選民係白痴 自己唔係本土派
話黃 出賣佢

呢d原因 都足夠 唔投佢 換人

陳雲：投白票基本
投建制最好

下？

正解

唔buy 35+
唔buy 攻功能組別別

咁直選又有咩用
做乜要鳩做？

未屌過中共嘅應該得返一班人，連光復香港時代革命都唔敢講個班

全投本土？淨係熱狗都唔撚係本土派啦

慢必俾人抬嗰時
cctai乖乖坐定定喺度

熱狗不是本土派
完

唔35+姐 可以拎34嫁嘛

白冰話搶資源都無用ga
又話直選會搶focus ,搞到少左人街頭抗爭

真係好多泛民打手
唔期望立法會可以做到乜野 但希望本土意識可以抬頭

仲玩小圈子選舉?

黃毓民叛變/西瓜琦/ 僞港獨派/梁遊小學雞 全部都係熱狗講
有邊班本土派會撐熱狗？

熱狗都唔係本土派
大眾on9咋

想知阿秦搏上個禮拜內會有咩表現？揮低咗幾多個保安

平時做呢啲好多都有返咁上下料
例如 燒山 毓民 呢啲
就連連登仔所謂大灣駒都讀碩士

呢個白兵 地產仔英文又唔識多隻
唔知咩撚野戇鳩仔聽聽到佢而家都略有名氣

歡迎各位泛粉 全~面~進~場~

白兵咪諗住騎勢本土派民意
白兵不能代表我

本土關熱狗乜事？

佢幫何妖直播君事行動

連登仔淨係識話人地投白票
但係咁耐都未有證據

d熱狗真係好柒搞笑原來得1個人就唔衝得，咁唔好笑白頭佬，葉建源啦

咁有料嘅人會叫人捉鬼 坐低擋水炮車 叫人唔好叫光時口號？

陳雲仆街言論

有本土投本土，無本土投給誰？你自己想。投白票是0懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人。

仲有初初笠撚住個頭咪好囉
又要出名要出樣
見到你個樣真係唔開胃即刻close window

反熱狗就係泛粉？

香港獨立應記一功

林鄭年年考第一添，佢講野一定好有道理

Who?邊撚個嚟

人地根據返議會表現去投唔得？

白兵兵

爛面仔黃柏裕

熱狗永遠被熱狗
其他永遠被泛民
咁即係熱狗無支持者

一路佢都只係講緊立法會無用
但無叫人投白票

2020繼續 熱狗vs 泛民囉
知唔知條橋已經out左4年

白兵講嘢仲有人信？

熱狗淨係識呢d 二元對立製造敵手

蟲太今年做過乜
食催淚蛋又未試過
屌狗又未試過

原來屌cctai就係泛粉

算唔算串緊碌撚?

cctai

熱普城班仆街又係度認屎認屁

我就總之有非保皇就投

原本見到白兵呢個名就估到佢又唔知up乜廢話嫁啦
入到黎見到鄭松泰
我屌你老母啦上屆我已經投左比佢
我到今日都仲後悔緊啊
好彩鄭松泰唔係成日亂投票
如果唔係我仲後悔啊

熱狗：我又被熱狗嘞你班暗黃泛登打手
圍爐先

係可以投白票
唔係投白票唔同㗎
你因住俾白票兵班𡃁圍死

泛你老母,幾年前我有份幫四眼條撚樣拉票

可以

我因為佢議會外嘅言論而唔投佢

但你做乜spin
關泛粉咩事？
大把本土派屌泛民屌熱狗

覺唔覺你不斷嘅人身攻擊貶低嘅唔係佢，係你自己?

佢係本土派？

update下，而家班仆街得返熱城

松泰負責倒轉角旗
洋達負責同君堯互揮空拳
錦滿負責

白兵手足

被飯民苦主大聯盟

咁佢係唔靚仔

好後悔4年前幫佢拉票，人生污點

推

佢係熱狗
唔係本土
陳雲信徒黎

光譜上熱狗都計本土 好似係

熱狗唔應該再加人體制，endorse極權政府
熱狗參選響度食人血饅頭，對唔對得住手足？

你自己對號入座姐，白兵做泛粉屌開嘛。你唔同意佢咩論點？ 攞出嚟討論下囉

次次都被販民

碌撚同梁錦祥立場同熱狗差唔多, 連13歲記者立場都一致, 又搵埋呢件白兵上去做主席, 應該好快重組架喇, 面對現實啦

on99

On9
本土派點解要投熱狗

遲啲連獨派都變哂泛粉

你咁講 我冇得唔投啦
有cctai投cctai
冇就投建制

熱狗係本土派咩

我白必冰

喂，呢個係我最主觀直接感受，唔講得？

白兵!!底褲真係白!扮專家!CLS

唔信呢個人 叫人投民建聯 又話中聯辦為港人好

到今日都唔明西瓜琦個來源同意思

梁天琦同西瓜有乜關係

中共驚到瀨尿啦

推夠未 用不推文啦屌哂你地

黑冰爆珠

熱狗都唔係本土派
source:cctai錄音，可以google欣賞下

一直廢事出聲講呢條友
估唔到佢會自爆露底
根本係熱狗啲爪牙

最初蒙面又話因為內向先唔出樣
轉頭又突然有返自信出樣
仲頻頻開Live
前後不一
古古怪怪
結果咪又係扮晒素人幫熱狗護航
黃洋賊呀黃洋賊
你頂頭班共狗就係諗到呢啲屎橋搞熱狗B隊幫你哋?
算鳩數啦

冇錯endorse極權政權根本唔係同路人，進攻功能組別嘅人都係，泛民除咗許智峯 鄺仔外都要全走

果陣都有叫朋友幫手投熱血xx
乜撚陳到一選輸狂屌票
屌足4年

唔好再講

仲有人聽呢條on9講嘢

碌撚靈童又轉世失敗, 好搵唔搵, 搵個地產AA狗, 笑撚死

攬炒重光派嘅時代

嚇撚到要搞一帶一路同亮劍定驚

人地上埋myradio大台喎, 好多人聽架!

當年投鄭松泰同含淚投梁耀宗簡直嘔血

又白票 悶唔悶啲

白兵之流基本上係同熱狗 陳雲一樣

不需理會

搏唔到？

唔好再理呢條垃圾
佢真係一條垃圾
唔好再放上黎宣傳
要宣傳請去堆填區

恆大仔白兵返去同陳雲打飛機啦

碌撚最新愛徒

因為有條廢老串撚到屌西瓜落海。

一個唔係本土派 唔係黃既政治團體 會叫咩

係，我都投左白頭佬

咁快露底
白票黨=熱狗=建制B隊

屌 咩未有證據
區選個時 成撚日live講
白粉又出黎洗白

普羅政治學院

需要向你講解

上屆我全家投松泰
點知變蟲太 屌本土乜乜柒柒

上屆拍住毓民普羅政治學院搞個熱普城出嚟
吹個永瀆基本法
都係得蟲太當選

今屆熱，城同普反晒面
幾隻熱狗議員三分顏色上大紅
得罪埋本土派選民

熱狗aka迷雲黨繼續劣鳩互含啦
記得開多幾個衞星page取暖

直 block OP

唔好啦 本土個名臭曬啦

唔通泛民呀 睇下佢投咗幾多次票同投咩先啦屌你老母泛民狗

熱狗係撚本土派

佢講得無錯啊，有得投就投本土
但唔撚係黃兆健四眼法子你哋班熱狗囉
本土>泛狗>熱狗>少數派

唔需要 留返幾分薄面都好嘅

佢話參選立法會體制內抗爭等於助長中共嘅養份
但係叫人投票？
忽撚左

反駁唔到就要憎人，你都幾單純

白兵今次露撚晒底牌
泰博咁撚柒既表現憑咩連任？
出勤少過鄺俊宇都算
仲少過某d新當選區議員真係接受唔到

到今日仲loop緊2016 仲繼續雙重標準
人地唔做嘢屌係無問題
但自己唔做嘢果陣 轉個頭話人地賣港起碼自己無 真係on9無極限

熱狗：成日話人熱狗你地除左標籤人仲識咩容不下異見 #預左被熱狗 #話我分化都係咁話

熱狗：泛粉！！你地全部都係泛粉！！你班泛民議助！！成個兒登都係泛民打手！！

拍何妖live，之後就坐定定食花生

咁當年既熱普城, 今年既熱狗算唔算助長養分

片呢? Link?

人地話喎 知佢地垃圾㗎啦 唔洗屌了
屌死自己人先 咁就光復到香港㗎啦

因為你哋唔撚肯監察代議士呀
仲好意思屌鳩人

block 哂白兵打手
都唔撚知呢條乜水
有乜事蹟咁巴閉係度呀知呀阻
死垃圾

可以投本土
點解要投熱狗？？
因為你係低學歷賤種熱狗？

淨係查白兵, 白票, google下都大把啦, 全世界屈佢咩!

唔駛咁緊張wo，你有你追捧，我有我討厭，無關系架

投咗熱狗咪又係咩都做唔到
唔好扮

唔算白兵黨羽就唔算

當年撚知條友會咁on9咩,今年做翻好自己責任，自己去check翻啲投票記錄，政綱，過去言論，起碼叫對得住自己先

執柒咗佢啦

蟲泰? 不了

唔係化鄭松泰

真係伸手黨自己去聽啦

熱狗偽本土,泛藍黎

又一二元分化熱狗

件貨冇用
我唔要
你自己揀要唔要
姐係叫你唔要?
閱讀理解

上屆都仲以為蟲太正正常常
但除左倒插國旗之外做過啲咩

最好比哂佢地
最後去影何妖

可以做cam man
好勇武

大把嘛，俾條link黎見識吓

撚下佢地先、成班傻鳩、當條友講野就係真理，話人駁唔到就白兵白兵白兵白兵

其實得佢三個投票九成係正常
其他大部份唔係白票兵團
就係啲會撳錯掣嘅痴線撚
依家班泛民打手重無恥到笑班熱狗

班熱狗傻閪又扮睇唔到

人地都話唔係
做乜屈人係？

除咗初選
任何選舉嘅嘢都唔洗多講

人哋鄭松泰係民主派咖

睇死咪又係為咗份糧
扮咩

怕咗你地嘛，日日屌人白票兵，講撚到明議會抗爭冇用，有用就唔洗執起磚頭啦，上年做咩唔叫泛民班議員議會抗爭呀?要大家條命衝出嚟擋二讀，死咗咁多人依家又要人投返佢 廿幾萬人工真係睇清哂呢班人。

永遠都係用熱狗vs泛民去得出「熱狗」呢個答案
大佬你當本土派死？
又想痴落本土派度扮friend?
冇人會想落答

嗯，又話坐定定等美國念力救港嘅？

你話佢白票都要有source架? 我問你個證據你diu我伸手黨? 冇撚野呀?

咁熱狗又出黎選
做乜鳩

我當淨係計直謙
慢必、泰博、鄺神、許智峯
呢到4個
4+17=21
直選選35
屌你咁撚大方5月已經諗住讓13席出去？

我屌你老母

我無屌你老母架，你自己對號入座姐
屌你熱狗低質如你都瀕臨絕種

熱血公民主席鄭松泰自稱「我哋民主派」
(2017年11月2日)

攝影師

我起一起你底，見你覺醒左好感動，繼續跟住白兵既步伐，靠你啦

佢地成班小學雞咁無exact wording就話白兵無講過
又叫人唔好投票又話投票無用
就算唔係白票撚都係棄票撚

自相矛盾係熱狗強項

慢必死忠報到

佢哋叫人投票即係endorse緊個制度，容乜易搞到美帝嬲豬㗎

無留意梁錦祥同碌撚對13歲記者一事嘅立場
佢哋點講 巴打可唔可以講下

請問白票兵有咩比我地駁呀
佢既論述係咩
呢條友有政治論述？

事實證明熱狗都係飯民嘅一部分

我唔準你咁講，d信徒會好嬲架

我同意投慢必
另一條熱狗就死撚開啦

進攻功能組別直頭勇武添啦，以選票大大力懲罰港共中共，涼住冷氣舒舒服服又自我覺得為運動出咗分力。

重點呀 佢都話佢自己無撚去投票
咁都唔係白票撚

鄭松泰撚完何妖就鳩縮
咁仲信佢

17+4 ? 足夠？

白兵一向搞大台

雙重標準

成班好撚似入左邪教咁
下下都白兵話乜白兵話物

我諗係因為投票比例64比連上年區選都冇變過，今年直選拎到嘅議席同以往一樣嘅機會都好高

無錯，佢不斷話自己唔會投
議會無用
議員食人血
選舉搶focus

白熱狗閱讀理解都唔識
智力門檻唔過120

樓主，不如你直接phone in踩佢場啦，當場羞辱等佢冇聲出

我一向飯民同熱狗一齊屌
真。本土，真。素人先抵投

係囉 你連人地有咩論述係咩就反對

白兵fans智商<50

熱狗做咗乜嘢呀
講黎聽吓

熱狗=飯民
大家都是呃議席

以佢地logic林鄭都無賣港
佢都無話過自己賣港

又啱

呢條撚樣post都係得幾百個like
少數到再唔少數

下？求其上youtube搵一段片已經係啦喎

光復香港後要頒大紫荊勳章

梁錦祥同黃洋達都話, 唔會請13歲記者呀, 記者係專業呀...blah blah blah, 明明應該做既係要阻止政府搞發牌

咁點都好過泛民企係到叫口號

熱咩狗姐 呢d垃圾嚟

連5比0，白鴿堅都見得多過熱狗
就知熱狗幾廢

又想昆傻仔打去谷rating? 摺埋佢啦

不如佢入連登
論述咁勁一定打低哂連登仔
白冰大屍

咪玩啦
白兵本土
地圖炮非我族類就屌

邊個係白兵？

投熱狗？不了😂

叫人投熱狗即係曲線投白票？

咁白兵就咩叫人投垃圾

上星期內會 蟲泰

真係冇腦架wo
既然佢咁認為體制(立法會)內抗爭無意義
照理應該可以歸論出白兵對立法會選舉不有期望、有杯葛立法會之意
然後佢有期望地想選人入立法會？
小學生邏輯都可以矛盾成咁，咪出黎講政治啦
佢嘅觀點就只能夠推論出叫人投白票
係就直接講出黎啦
冇人想同你討論投邊個
而係佢成套mindset就係建基本立法會冇用所以立法會唔重要，立法會選舉冇意義
咁佢就唔應該投/投邊個都冇所謂
而絕對唔係係度幫人拉票
死傻仔 白兵套theory我仲熟過你

白兵被人起底就話每個人都有過去咩咩咩，區選叫人投白票 白兵同白票有直屬關系？定白兵信徒就要投白票？

咁學你地涼住冷氣等美國打救囉好冇🙏🙏

反熱狗=泛民

屈人唔屌建制
屈人白票
屈登仔

岩呀，白紙素人/本土點睇都有說服力過投票記錄差嘅議員

上星期去左邊？做cam man?
好勇武牙

白兵⾃以為是，⼀⼝咬定只有⾃⼰嗰套可⾏，⽤惡劣態度批⾾、嘲笑全世界，笑⼈送頭。開⼝ 埋⼝就泛粉、⿈屍、⿈衛兵、連衛兵；咁同標籤⼈熱狗有咩分別？再唔係，就將⾃⼰塑造成「被熱狗苦主」，搶佔道德⾼地做擋箭牌。

加慢必嗰名嚟抬高蟲泰，會唔會低手咗啲

咁就中計啦，幫人抬橋刷view，人血饅頭

你偶像白兵叫人投熱狗呀

反骨仔下屆收皮啦

冇當過佢係本土

立法會冇用仲投票 傻撚咗
原來白兵都係泛民嚟，unsubbed

跟議會表現嚟講慢必同鄭松泰的確好過其他泛民咁係冇錯喎，但投俾佢不如投泛民嘅許智峯同鄺仔

又執人口水尾？ 呢排啲衛星page 開始講話邊個邊個都可以接受例如慢必Heidi 等等

但係得罪講句，呢種時期有少少良心嘅都唔會俾個13歲細路企係全港最大嘅犯罪集團前面啦

睇佢facebook真係嘔血
成班白粉佬上晒腦 要投白兵乜乜乜
未見過政治kol 名都無個
但做到好似教主咁

講得太好

我個人對熱狗無乜好感
有好過熱過既後選人 我會投佢

但只有賣港泛民同熱狗 咁我寧願簡熱狗

值
席

唔怪得知佢咁多信徒
原來係副總裁

叫人情何以堪

咁我就唔認同，反而尊重陸同學，如果佢憑個人意志同信念，點解唔可以？

ching 去秦國買樓有好路數

泛民以往投錯票同缺席就隻字不提
總之有本土就一撚定係投本土

最後係一係白票一係熱狗

中共B隊

cam man 原來比衝嗰班飯民仲勇武
熱狗又嚟料

屌白兵嘅全部都係販粉同政治bb班

邊有話全部都係泛粉，你地自己對號入坐覺得好威好串到人？

攬炒巴好波

白兵初頭扮晒獨立評論人，一到選舉就埋碌撚堆，無利用價值就會比碌撚掃地出門

掉書

我支持白票派應該派人參選，當選後所有議案都唔投票，甚至唔發言

笑鳩熱狗就對於覺得班泛民做到野？
泛民做柒野就照屌硬架喇
而笑鳩你地熱狗係因為你地一樣都係垃圾甚至更垃圾但仲大大聲以為自己好過泛民都不特止仲要成日笑鳩埋香港人係黃屍bb
遊行帶下頭套話人快樂抗爭無撚用
投票又屌鳩香港人蠢唔配有民主
而家仲有個大大聲話自己姓黃但唔係黃絲
呢d野大家都睇在眼內，大家心照
咁撚多香港人憎熱狗你估真係因為無啦啦支持泛民撐泛民有寶？
唔好以為好似黑警咁日日話自己幾好幾好就會有人會信先得架

邊有叫人投白票，你地自己對號入座

水泥隊嘅思維係唔同d

最新靈童

依家投票仲跟議會表現？有初選跟攬炒承諾好過，無初選我寧願射落海

頂...仆街到
都唔知係咪spin大家嘅焦點

和解咗喇

露哂底

熱普城

鄭松泰? 係咪講笑

不認還需認
熱狗味出晒嚟

講到唔投熱狗就要投泛民咁
我會投本土囉

果個被熱狗苦主大聯盟咪又係熱狗

白兵有成11萬粉, 今次有排吸

縱再見 亦能熱普城

本土派內鬥
青政俾人DQ
天琦 台仰兩個潛哂水 唔出聲
拋佢西瓜回魂 叫佢上水 所以叫西瓜琦

你個名，永瀆陳雲爺爺

姣婆守唔到寡咪呢啲囉 一日到黑叫你白票白票白票唔好玩議會唔好參與選舉 轉個頭就叫你投比熱狗 呢次醒少少識得拖埋慢必落水冇咁礙眼 不過陣熱狗除太臭 現撚晒形

白兵都唔夠我白

非熱即泛
乖，投本土唔好咩

白兵狗最叻玩二元對立
呢個世界得泛民同熱狗（佢話既本土）

有屁就放啦
留句泛粉全面進場覺得好威好串到人？

搵到source 未？佢不嬲都係叫人咪信泛民，有本土投本土，定係您係泛民助理？

咁又出黎選？
不如慳番d選舉經費做實事啦

好大條尾

尊重還尊重,13歲呀大佬,個細路除左除左識分對錯之外,你覺得佢對佢自己做呢件事未來可能會承受嘅後果有幾清楚?佢俾人拉之後有幾多問題係佢有足夠能力自己解決?
大人除左教佢地是非對錯之外,仲有責任保護同解釋佢呢個行動嘅後果同可能性,你估個細路會知幾多?

cctai:巿民係白痴，當我哋係本土派

黃毓民同鄭松泰和解?
有無可能呀?

搭足幾個月雞棚到最後根本熱狗一隻

你主子白兵轉軚叫人進攻立法會直頭勇武添啦，以選票大大力懲罰港共中共，涼住冷氣舒舒服服又自我覺得為運動出咗分力。

又可以同國屍涼住冷氣恥笑連儂牆被害手足

特登cap比你睇，驚熱狗眼殘睇唔到

都話冇叫過人投白票

泛登仔
係淨識人身攻擊
到而家想搵一句反駁到白兵既論述都搵唔到

鬥白
果然係起脫所有政治光譜

咁快露底
早左d⋯⋯

契弟 記在心～～～

幾個月哂咗

咪監察緊蟲泰囉俾你地屌係泛民狗咋嘛

咁咪熱普城lo
只會使大眾更反感呢啲人, 本身個朵已經臭又繼續自立，有時真係唔使屌人投販民

黃洋達同其他果d網台有課金，所以唔會執
但自己唔使向外營運只係屌人，咁你哋只係同販民都一9樣

who？

話投票冇用,但又叫人投熱狗
精神分裂

有泛民投熱狗，有本土投熱狗，有熱狗投熱狗

呢d友講嘅嘢都仲睇？
根本佢地講個d就係悖論
成撚日將”楊岳橋，梁耀忠”=所有泛民=要投白票

街頭抗爭又唔見你呢條柒頭
國際線你d英文又er...er...er
議會就收皮啦你

投本土有乜問題呀屌你老母
總之依家就投本土優先，然後慢必/鄺神/許智峯
其餘D販民唔洗使諗住今屆會有人含淚投，投你老母

佢地呢幾個月係度r信徒
班傻鳩入哂去佢地再r唔到其他人
而家咪露出真面目囉

你個名

#163 回覆

有請水泥隊出招

鄭松泰

嗯，好勇武。

都話熱狗唔係本土
佢地自己承認過
煩撚完咪 黃絲豬

白兵自稱本土派㗎

人地係跟投票記錄來監察一個議員，您地就只係單靠印象同情感，好唔理性，難怪香港人投左三十幾年泛民，一啲進步都無，不求甚解，忽視現實

I am Chinese
本土派

真係笑撚死
煲左咁耐白票、議會冇用、等美國救
最後原來又係幫熱狗抬轎

點解d言論可以咁唔consistence?
投黎endorse個議會又唔驚美國喇？
熱狗選到又唔驚俾人dq咩？

白兵信徒會唔會聽到精神分裂

不代表我

咁您搵一張佢投唔啱既出來咪得，有哂記錄

如果本土玩初選，熱狗唔玩
咁白兵仲會唔會叫人投熱狗？
定直頭會屌柒初選無撚用？

你個留言已經被白兵狗自動filter左啦

下，我幾撚時講過熱狗=本土?
販民豬俾人呃鳩左咁多年唔撚豬?

熱白城：支持藍屍/熱狗去連儂牆襲擊手足

又屈販粉了
#被販粉苦主大聯盟

慢必

蟲泰

咪玩啦死熱狗

咪係

我冇留意佢 點解個個要聽佢枝笛咁誇張

自推

熱狗不嬲都係咁，當年笑鳩村長坐監係社運cv, 自己就不斷強調揹左60幾條非法集結罪係身

同細胃個加拿大狗一樣，唔識答就扮lag機

點解你會覺得佢父母無同佢講過？ 事前風險評估？唔好用13歲做分界線，時代唔同架啦

中國公安：「你要證明自己做岩」

叫您投本土，建立本土意識咋，唔通投民主黨建設民主中國呀？

香港有民主喇???

On9 仔
咁上面幾時有人話投本土有問題
個個屌緊熱狗
得你自己衝出黎 笑死 水泥隊

連李柱銘都俾人拉左既時候 60幾條非法集結呢

國屍話只有佢既永瀆基本法先係港獨
其他都係偽毒泛粉

其實真係有好多人唔知各大勢力

近排因為三派互屌而放棄政治，變返中立嘅人大把
宜家連登，fb, 黃圈就係咁
高登都係咁死

有咩問題
人哋都話唔係本土派，係公眾白痴咋嘛

唔識去自己求證嘅人真係可憐

毓民以前成日屌泛民
開會剩係識㩒反對掣扮工
惡法過左就「民主最黑暗既一日」
選舉唔夠票就剩係識告急

遺憾地蟲泰呢四年既表現同毓民描述既泛民一模一樣
點撚投得落手
投d素人好過投佢

白兵依幾日比人秒殺左幾多次

佢有講： We are China? Hongkonger 都唔識講

佢叫人投垃圾熱狗
永續基本法

讀史片：鄺俊宇議員係設立警員操守資料庫議案投反對票係呃鳩你

上面班白兵傻鳩已經filter哂不利白狗既論點/post啦

鄭松泰自稱「我哋民主派」
(2017年11月2日)

司徒華

本土派司徒華

跟隨你老細白兵嘅腳步就會有

左膠拖後腳

投票投邊個
自己諗啦

一來唔係公平公正選舉
二來投票要聽邊個邊個講好撚柒

而家想搵一句反駁到白兵既論述都搵唔到。。。
阿叻：我睇唔到 我唔知 我唔清楚

個重點係投邊個咩

起碼我認同佢投票個準則喎

投啱票+出席率高

我寧願投熱狗都好過投班泛民
然後成堆投錯票唔出席

有講錯咩

白兵 嘜水黎？
冇名冇姓

即刻明

立會第一次拉布係毓民有份搞

講還講呀大佬

露撚晒底

原來係隻熱狗

泛民 = WHO譚德塞

立場新聞文章—泛民是抗共路上的譚德塞

一樣樣

右膠嘈生晒

我屌撚緊蟲泰唔係毓民

白粉翻去圍暖爐啦
反駁就係其他post講左好多
根本呢條友不值一提

智慧

點夠舉牌叫口號勁

我唔係要邊個贏
我係要出賣選民、投錯票、會都唔出席班人輸

有咩問題??

屌你識開下live就話人有抱負可以做記者 知唔知你地侮辱緊新聞學 侮辱緊記者

利申:張佬學生 非五毛

跟住聽琼子話返埋位坐低食花生

對唔字之前wiki咁寫㗎嘛

駁唔到又屈人係泛粉

熱血公民係本土派咩

啲白兵粉最叻話冇人駁得贏佢
個個post都係咁
當有人駁到佢又話咩去phone in挑機
但係又唔會叫佢黎連登
跟本就係公佢贏 字我輸

真·勇武派

做新聞要資格重講咩新聞自由

洗政府幫你訂立發牌制度呀張佬學生

反駁到???邊到反駁到???
唔係以為屈人白票 屌人學歷叫反駁下話

議會三劍俠

洗唔洗*

姐係一定要讀過新聞學先有資格做記者?

所以熱狗咪又係同飯民一鳩樣
唔怪得cctai都話自己係民主派而唔係本土派

問題係熱狗不斷話議會無用
又話選舉搶focus
轉頭又走去選

話泛民坐左咁耐無議會抗爭
轉頭又坐係度乖乖投票

佢有無試過好似郁民咁大大聲屌泛民？
無，因為要扮frd

被泛粉了

剛才先留言撐 CCTai，睇來又要被熱狗

唔投票，我地本土派投佢做乜

不用分那麽細

痴撚線 IG勇武派

嗯，好本土。

係 不嬲兩邊都係垃圾
但熱狗點都好過泛民賣港 亂投票

咁我咪投素人囉
你哋到時係咪唔會話人票迫人含先

依家係投攬炒啊，仲投票紀錄...
入到去無決心攬炒嘅，100%投啱票都無撚用啦...

投熱狗不如投建制啦起碼都有蛇宴

希望泛登仔尊重吓佢哋
話晒都美國傳心師

咁又係既
熱狗乜都唔做又真係無位入佢既

我後悔上屆嗰票俾咗鄭松泰

反駁唔到???邊到反駁唔到???
我同你繼續loop囉傻閪

下？你係咪唔識聽廣東話？

熱狗係撚本土？
你痴左邊條筋？

因為咁就憎本土
叫咩時代革命姐

好心佢啦

侵侵都要特登學中文睇陳雲facebook學做總統

嗯，對唔對得住連儂牆遇襲手足？

咁癲狗日報(梁錦祥)講明唔會請未成年記者有咩問題，人地判斷未成年唔適合前線採訪工作，咪係佢地機構嘅風險評估，如果請咗個細路出咩事係要梁錦祥同毓民負責同擔保

算啦
好明顯收咗錢做水泥隊，都廢事理佢
佢打字有錢收 我哋冇

夠人攬炒先得㗎...
泛民連加個「積極」都肯唔加

我都幾肯定大黨到時入到去唔敢真係攬炒

公民記者

屌左咁點先？？你係咪表演食屎？？

白兵：We are Chinese!

邊度有泛粉集團呀我都想有錢收

當日只係專心做 camman 影何妖大頭

黑警有冇講過自己同鄉黑合作
支那有冇講過要取消一國兩制

咪係
自以為超然於一切
日日喺到冷嘲熱諷
學攪炒巴咁講你早覺醒係應該幫其他人覺醒而唔係屌人哋唔覺醒喺到笑人
唔好問自己點解咁多人憎你
自己攞嚟

無問題啊，我係講緊13歲做公民記者，唔係私營機構招聘員工

白兵
2015 - present 5 years
Mainland Wechat and Onlive marketing
紅兵

我係好憎熱狗，但如果呢隻熱狗交足功課，投啱票我就會投比佢，呢個先係理性，相反如果一個泛民出席率又低又有時投錯票，一句35+您地又含，要含幾多次先醒？

人哋13 歲想做記者就屌9人
佢有理想有抱負覺得承受到風險
點解唔可以做

有d勇武仔咪又係初中生
熱狗又唔屌？
係咪推人出去死？

熱狗硬係中意搵嘢屌

連登全部都係政治bb班嘅泛民打手

連會都唔開既人講咩投攬炒
佢講果幾位算係表現對版啲果幾個

其他果啲成日缺席投棄權同投錯票
指意佢地攬炒就死得啦

大把咩？？
大把人話？？定大把片？？

冇人講過含泛民
要講幾多次先醒

ching 我好認同，如果靠班老鬼同嘴炮撚，一早送晒中。

唔係白兵就係泛民
所有攻擊白兵就係泛民
又黎玩假二元對立
白兵駁吾刀啲技倆

熱狗又唔肯初選，咁到時黃絲無投佢唔好怪人
(熱狗不嬲笑黃絲精神病，咪要黃絲d 票喇）

打住最勇武既旗號入去
倒插下共旗 投下票就係最稱職既議員
真心想問下
咁同泛民係有咩分別？
我真係笑撚到噴水

無話熱狗本地，我只係針對佢最後果句叫人投本土，就算係熱狗，入去投啱票，投佢有咩問題？您選緊立法議員定選緊聖人？

you are 泛粉

屈人熱狗
其實都差唔多

香港完全唔需要35+同黃色圈

有熱狗就贏梗

賤松泰回應黃絲

好撚自大

仲睇白兵/ 熱狗

啱呀
希望上面屌熱狗啲人記得
現屆大部分泛民都唔值得投呢個事實

因為碌撚讀過新聞學, 所以台長要擦鞋咁講, 但癲狗日報好多記者, 本身都係無讀過新聞學

呢啲細路真係好撚煩
13歲直情唔應該上連登

依個乜撚野白兵其實係咪中共KOL100其中一個成員

您講到咁易搵就搵證據，唔係一百個人講一樣嘢，果樣就係事實架

理得佢係唔係
做嘅嘢同對家冇分別一律當敵人看待
左膠、白兵、熱狗同理

最後嗰句共識嚟
鬼唔知OMDB,白頭佬,黃碧雲之流廢咩
不過本土素人點都值得投過cctai掛

呢條白冰成日9噏

你唔係錯得哂
但敢請問
係呢一個時勢比建制拎哂立法會議席
到時係100%直接通過所有惡法
連比泛民投錯票既機會都無
立法會連上次內會既鬧劇都唔洗見到
咁個陣又有咩對策？
你覺得到時香港人就會醒？全民勇武？搵美國救命？
如果真係有好對策我諗全香港都認同唔投票

利申 有本土投本土

黃碧雲有參加初選，您係咪會照投？

薛丁格的蟲泰？

位巴打無講過投白票喎
係講緊邊個投啱票就投佢

白兵真係好樣衰

連登就係一個人云亦云圍爐取暖既地方，只求標籤，不求fc

一句自己Google就唔敢再接，因為Google都幫連登唔到，無就係無，無就係屈！！

得佢一個出嚟選

屌泛民嗰d佢哋扮睇唔到㗎
屌白兵嗰陣咪屈你係販粉囉

我開channel 都無讀過media

//梁錦祥同黃洋達都話, 唔會請13歲記者呀, 記者係專業呀...blah blah blah, 明明應該做既係要阻止政府搞發牌//

唔知你係咪認同佢啦，梁錦祥喺個台講明唔請未成年學生，同解釋對未成年記者上前線嘅憂慮，完全係作為媒體總編負責任嘅表現喎

熱狗我就冇聽，但我就唔明呢個立場有咩好屌

依家就係有好多人
你標籤我泛粉
我標籤你熱狗

根本唔係理性討論

我賣泰國樓都冇入過含大

熱狗借人力過橋，幾撚毒

咁可能我get錯
當係問下其他白票撚

弱智架，我reply緊上面咩?你個上面係幾撚上
幾時個個屌熱狗，我淨係見到班販狗狂吠，係你地唔識字定咩
我覺得你班販狗係度掙扎仲撚好笑喎

specific啲講吓邊個屈咗邊個熱狗先
白兵講到明要投鄭松泰喎

只求立場不求真相
成個連登都話佢係，佢就係

林鄭冇話過自己賣港
所以佢冇賣

泛燈仔諗好叫白票定熱狗未?

btw白兵叫人投熱狗真係戇鳩

明明只係storytellerhk投白票

就算唔講白票都大把嘢屌，佢班打手繼續扮盲啦

#163 回覆

熱狗話自己唔係熱狗就唔係熱狗
話人地泛粉就係泛粉啦
唔好駁嘴

其實白票撚到底係邊

睇咗好耐都見唔到有人鼓吹白票
對上一次白票唔係14年超區咋咩
上年6月之後都無見過人大大聲話投白票
最多都係理性分析35+可能性呀，擔心下選完會被DQ咁

結論正確唔等於論證正確
你同意叫人投本土 唔等於你就要同意白兵

請出招

#163 回覆

熱普城同本土兩樣野黎

白兵講到明要投陳志全

係
佢哋中立的

成日討論呢個蠢人有咩謂

熱狗選功能組別咩

話撚左佢係熱狗打手喇

但係佢話自己獨派喎

拉

agree

區議會白冰已經叫人投白票

咁樣唔會令佢突然擁有雙重角色

係咩，唔係本土派咩

佢哋仲話有自治同獨立冇分別，唔洗刻意去追求喎，唔追求獨立嘅獨派？

泰博呢啲咁優秀既人才
梗係要投白票等佢選唔到先突顯到個制度既不公義架嘛

講咗好耐熱狗支持者應該要投返白票支持返自己人

佢有叫唔好對立會咁大期望
但慢必同熱狗泰係功能組別咩，點解要杯葛埋，佢論點係要杯葛功能組別

叫投就係咁叫35+都係叫人投泛民 仲唔係販民？

而且佢係叫人鄭松泰同陳志全 咁佢係人力定係熱狗？

咁佢而家自爆係好事黎既
d打手冇得再話佢係中立
自動會收皮

熱狗真係低估左自己幾黑人憎
本土派獨派泛民都憎
仲搞埋呢d核突抬轎show

好熟, 咩歌

方國珊

契弟榜？
當年笑到痴線

佢哋講呢句係抽水用
成日講，講完就屌泛民
(利申，好憎泛民）

又屌人論述廢
又話議會無用
咁即係宣傳緊投票無用喇

低能, 你唔請關人撚事, 人地13歲係自發, 唔係童工, 你唔請唔需要煞有介事咁講, 反而政府想乘機發牌無提過

白票撚死全家啦

投功能組別點解唔係含？？

On9仔，呢度冇人泛粉呀，熱狗不嬲多仇家，睇番佢地以前點屌本土派先出聲啦

選立法會本身就係體制內抗爭
選黎做乜

理性就係記得佢屌過我地本土派,成班熱狗係咁搞清算,記得佢話自己雙面人,同梁游扮fd,正宗欺世盜名搵笨柒

唔係不嬲鄙視議會線嫁咩？而家又叫人投票

本身俾完$200去聽見面會仲諗住投白票，究竟想點嫁一時一樣

我真係好亂呀，仲有冇秘密武器呀？

白兵邊位？ 呢排成日有人po上黎

人地出過聲話唔係本土
你唔好屈人

咁咪係囉
咁根本佢講值得投邊個係根據佢地做緊嘅野 投票嘅紀錄
而唔係因為佢係熱狗/泛民/本土

無叫人唔好投，只係想人根據議員表現而投，唔好再含，因為您含完都無分別，佢地都會關鍵時出賣，就係因為佢地知您地實會含所以先會咁，自己投之前起碼了解下佢哋究竟係咪真係自己人定扮自己人

啱呀，講得取消功能組別，一定係熱狗

唔係
因為本土優先
係冇可能叫人投熱狗

你...駁咗㗎喇？
好多個point喎

您唔好屈人，我有睇佢片，佢意思係如果您有心水候選人您就去投，如果無就不如唔投，唔好含

講到好似功能組別同地區議席嘅議員職能喺有分別咁
要做聖人杯葛個功能組別
白兵=潔癖
污糟嘢唔掂得
目的論？白兵表示未聽過
不擇手段？好過份呀nonono

將地區議席同功能組別分開睇係有幾天真先做得出
咁講真
藍衫狗又唔同白衫狗
速龍又唔同防暴
防暴又唔同文職警
我撐文職警呀 不過杯葛速龍
文職警嘅面試辦法又唔同防暴警 係咪先

一個無謂人值得你去出po呃正評

咁都叫無叫人唔投

係都揀Heidi 啦

覺得區選無用，一撚定係熱狗

有睇就啱喇，可摸耳解釋吓

#163 回覆

呢個po似呃負皮多啲喎ching

我會投呀，咁點贏先

好多個point喎ching，慢慢駁，駁唔到都好正常
仲有做乜屈白兵哥哥係熱狗

白冰：
投票即係endorse 個制度
美國唔中意，唔好投呀～～～

投你老母咩
你投票即係endorse緊個制度呀，美帝見到會嬲豬㗎，你咪想激嬲美帝呀

個結果冇用架，個過程有用

same same啦，唔使爭啵

您都要睇人地根據啲咩叫人投熱狗先得，如果鄭松泰係出席率低，又投錯票，佢都叫人投既話，您既睇法先成立

建制派無額外作惡

覺得唔會贏 熱狗又出黎選？

我唔同意呢個point呀
所以有得投我會投

但係點贏先
呢個都係一個現實問題嚟

內會鄭松泰除左屌泛民之外仲做過d 乜

呢條撚樣鬼到仆街

體制內抗爭冇用架
投熱狗白票啦

依家連真。熱狗都屌埋佢哋

咪就係唔會贏囉
唔會贏點解要投呀，聽吓白兵哥哥講咩啦，佢叫我哋咩都唔做仲好呀

17:00

人權法案通過咗
想問幾時可以廢除功能組別

熱狗果然屌票之王

好惡
我覺得應該拒捕嚟表示杯葛執法部門
我覺得應該拒絕答辯嚟表示杯葛呢個司法制度

唔係
都係冇用
體制內抗爭係冇用

以投票記錄計 係得呢兩個人沒出賣義士
對唔住 事實就係事實
連登仔幾唔like都好
得陳志全 同泰博係有盡議員責任

點解成日話呢個page係熱狗
因為佢路屌建制只屌泛民？
咁人地個page開宗明義係反泛民架喇
反泛民=熱狗？

我覺得佢哋應該要移民嚟杯葛香港

文化算唔算體制內好值得探討

總知立法會選舉係冇用
我會投熱狗白票

泰博

因為佢哋嘅風格好似熱狗，同埋咩政治光譜都屌過
除咗熱狗同上咗神臺嘅本民前

fyi

#163 回覆

做咩，你係佢信徒呀？？
話鳩區選無用+叫人唔好玩功能組別都唔叫熱狗咁咩呀熱狗？？
我真係唔識駁啦！

【正視聽】泛民入面，有幾個仆街衰過黃big暈9000倍

屌佢有冇咁多熱狗啊
選舉近了

佢係仆街，但最起碼佢有交功課，我會只係排佢係本土之後

我係呀
為咗儲錢去見面會折衣縮食咗成個月，仲要忍痛唔科金俾電競雞先啱啱好夠錢

又斷正

泛狗唔返工 唔出席 沒事

收皮啦南亞狗
香港窮關你撚窮咩
人地話投白票係得泛民建制選果陣呀
睇唔撚到人地話全投本土？
無野搵野屌 收皮啦泛粉

行得正 企得正怕咩
我哋白兵勢力好大嫁，因住call美帝夾你走

認真，呢個要推
成日畀熱狗話我販粉真係嬲嬲哋

無神論者的巴別塔即使主力屌飯民都會串鳩熱狗抽熱狗水，但是上面果個 Page 似乎冇批評過熱狗

咁叫全投本土？

呢個最多要係表達贏唔到，唔明可以點理解為叫人唔投票，咁如果我話打唔贏警察，您就會曲解為我叫人唔好出去抗爭，係散手撚？ 如果係咁我無野好講

熱狗最叻二分法, 唔屈泛粉無野好屌

根據記錄 泛民就係最大既白票黨

劉正都唔會再點笑熱狗架喇, 埋得碌撚堆好快同化, 之前同白兵互笠高帽

就係了解左
發現熱狗比起泛民更加垃圾
而建制就實唔會投
為左令到立法會唔會變成建制世界比佢地sm
所以唯有投本土>泛民>熱狗

無錯為左大局無得揀既話我都唯有信多次熱狗就算我幾憎熱狗呢班分化怨婦

只係有熱狗五毛不停話香港人係比泛民呃，係含泛民
又話抵香港人無民主
咁佢地要咁諗都無計架除非佢地比到條路比呢條路更好
如果唔係跟佢地乜都唔做唔投票，點睇都係死得更快

驚死白痴選民聽曬你話走去投白票 導致鄭松泰失去議席

佢講呢個真係有睇資料

佢同個頭盔次撚次話自己唔會投
投票無用，投左等如endorse 個體制
美國唔中意
佢d 粉絲仲投呀？

覺唔覺信奉白兵班人好似比人洗咗腦咁?

#163 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我發覺一po條link出嚟班水泥隊即刻縮晒入佢哋老母個閪喎

你哋拗唔到嫁啦，你老細的確講過呢d閪支嘢，如有半句謊言，祝我俾共產黨屌屎忽屌足八十幾年

駁唔到

咁您可以話佢估計錯，同叫人投白票有咩關係？

好撚樣衰

無錯，熱狗比販民更不堪
又日日笑黃絲精神病
笑人咩鳩戴口罩
反社會人格

我冇話佢叫人投白票呀

蟲泰佢做咗啲咩

咁有好多學生問嘛，喺自己個台表明立場唔請未成年都要你指指點點更何況琴晚重點都係講黑警點對付記者

文都寫過
//同理，警員也會以為，「黑警」是記者創造出來的，消滅記者，便再沒有「黑警」。//

其實點解有人仲會討論呢條垃圾

全投本土
點會叫人投熱狗
傻鳩陳雲fans

佢話唔好投功能組別呀，無話唔投直選呀，幾時有叫您唔投直選先？

去乜鬼洗腦會
洗腦會係少數，連登先係多數呀
成個連登都屈佢咩？
你要打破同溫層，
睇下洗腦會外樣既世界
留係連登又唔洗洗錢，幾好
九月啦，九月拎到35+就大巴大巴咁車落佢到，佢咪收皮囉，諗起都開心仔

支共狗

咁慢必係熱狗定白票

票投本土重光派！

不過熱血公民真係不了

屌
咁我嗰二百蚊入咗中銀有冇得退近
I am Chinese

17:00
又話咩都唔好做，而家又話投直選，一時一樣到底想點呀

睇錯名，但您拉去第二點就另一個topic啦

跟著佢地就會話泛民偽君子
sorry熱狗直頭係真小人
遮住個名直頭係藍絲黎

一票不投飯民，熱狗

問題係普通人會計埋熱狗落本土

$200令你由政治bb班upgrade去k1
抵到爛喎

依家本土最前線梁錦祥講緊發牌問題，啱你聽啦

叫市民用酒精洗腦

屌你老母鄭松泰，收皮啦，過去一年，做過咩撚嘢?

慢必唔係熱狗 但都係唔投佢
因為白兵講過體制內抗爭係冇用

因為基本上得熱狗先會投熱狗
到底熱狗具體嘅政治理念係乜？
又話自己爭取民主 又話係右翼 但係又唔係民主派 又唔係民族主義 又唔係本土派 任務係監察權力 監察泛民 監察本土素人 咁何需要權力嚟監察權力? 所以熱狗參選本身就係一個矛盾

平時用開酒精洗袋底

吓，咁投直選又唔係endorse 個港共制度咩
咪玩喇白粉

除左 慢必 鄺仔 許勇 閪迪
有邊個值得連任？

cc tai幾時對連登仔進行政治清算

咁信KOL講野真係好
腦都唔洗用

原來係陳雲弱智fans

佢地理念就係笑鳩人

國屍出山救港先係唯一出路

露底啦

2020年仲有人信陳雲

白兵唔係普通kol
佢讀過名牌大學
同美國民主共和兩黨高層都相熟
陳雲仲有trump電話
信佢就得

圖書館戰爭真係

簡直係勇武啟蒙，好記得當時場戰爭打得好激烈

幾時先見到白兵擲磚/call美帝嚟呀

佢咪話如果咁好機會都唔去爭取雙普選，反而去攻能組別，我情願您咩都唔好做，成句係咁，您動機好卑鄙，只係剪最後果句去誤導其他人，好賤

佢玩膠姐
慘得過有班人真係當晒佢哋講嘅嘢係金石良言

totally agger

其實「白兵」最大問題唔係佢有冇提倡白票，而係佢自稱中国人，但係又自稱本土

唔好以為個個都唔會睇哂成句，只有果啲見住民主黨出賣港人都重去盲撐既人先會比您誤導

d 白粉同d雲粉一樣
以為自己真係好醒
其他人就港豬無腦

比$200聽個大學都未畢業既熱狗講野
道尼比老蕭都無咁嬲啦

投票=endorse制度
美帝見到會嬲豬，所以寧願我哋咩都唔做呀

話熱狗係本土侮辱咗佢地啦！
只求佢哋他朝建國唔好清算我哋哩D蟻民

算la 連登多白鴿黨打手，我地走la

你錯啦,每一個KOL都有非常信佢地講野既人

成句意思就係9月立會無用
投黎side 氣

CCTai
CCTai
CCTai
CCTai
CCTai

一定做得好過白鴿黨

題外話，留意左好耐唔知點解陳雲fans有口頭禪就係叫人虛心學習
就算我fb有d迷雲派都係咁

但最唔聽人意見就係佢地

agger

係呀，話冇用就係等如叫人投白票，話打唔贏警察就係散水撚，做人做到咁真係好

屌你老母你媽死了 你講乜撚嘢
含大咪大囉

而家直頭開始笑人yellownazi

個模式係
熱狗瘋狂屌人
人哋話番佢地
佢地駁唔到
就搬陳雲d 嘢叫人睇撚哂佢
再屌人唔睇陳雲d 嘢

係話您功能組別唔好投票呀，幾時係指直選呀，而家係咪直選同功能組別都係一樣架？

佢哋好多in-joke
以為高人一等
其實大家嘢高咁大
係都鍾意踩低人抬高自己

都幾想睇吓班信徒成日吹捧嘅城邦論係咩料

功能組別投票=endorse 港共制度
直選投票= 無 endorse 港共制度

咩logic

仲有熱狗馬紙兵怒抗黑警
同場加映蝗上勇武抗暴

此戰連同圖書館戰爭史稱香港抗爭史三大戰役

咁我想知您點反駁？ 事實係贏唔到，講事實都唔得？ 利申我係信會贏唔到，但我都會投

因為直選唔係體制內
所以唔計

含大好威咩？？沈旭暉教授添啦，佢有無叫你投白票呀，有無叫人唔好玩功能組別呀？？含大？？笑死人

首先功能組別就大部分人都冇份嘅，除非你講起區啦

一樣，立法會70席計埋功能組別，成個選舉都係corrupted

你要有雙普選就咩都唔好做，等美帝

直選獨立

4年前投咗蟲太冇投青政
見到倒插國旗先知出事
後悔到今日
希望9月有得贖罪

咁咪係囉，佢日日吹呢d 風，對件事有幫助咩
諗下點增加贏面仲好喇

你投都無用，因為佢話唔好搶攻功能組別

駁d咩
明知贏唔到就緊係投白票，咩都唔好做

香港重光後嘅烈士紀念碑第一同第二個名一定係蝗上同四眼

咁佢覺得功能組別唔公義咪叫人杯葛囉，咁如果您覺得直選都唔公義咁咪杯哂囉，有咩問題？

而家需要宣傳立法會選舉的輪述 唔可以比中共老屈我地想攬炒破壞香港 係因為柒婆唔回應5大訴求 我地先至去抗爭攬炒

投黎做乜
都話體制內抗爭冇用

白票兵終於露出親熱馬腳

沈旭暉鬼嚟
佢老母佢阿公紅底

白兵就唔同，一表人才

唔關公唔公義事
白兵已經講過體制內抗爭冇用

仲話自己唔係熱狗喎,白票兵

冇，除左武裝起義

我4年前真係搵陳雲啲嘢嚟睇
買咗佢幾本書
仲周圍同人講要永續基本法

白兵用中銀
同做wechat
其實係做臥底
一路有send 資料比美國

係呀，係無用，但唔係完全無用，投既意義只係為左投本土入去build up 本土意識，佢吹呢啲風都只係為左香港人唔好有假希望，投完一天都光哂，同唔好信泛民姐

投熱狗 死全家

根據35+ 先為之贏，係贏唔到，但贏唔到唔係代表無意義，投本土入去洗走啲泛民有咩問題

G持

唔係
都係無用
唔覺得點樣可以build up 到 太理想化啦
我會投熱狗白票

老母紅底就唔可以係黃呀？？
佢有35+路線圖，白兵有無呀？？
無d實質建議勁過沈旭暉又唔見佢有咩高見

贏唔到不但止
投票=endorse制度>>>美帝嬲豬>>>當香港係condom

-ev，唔做好過做

投本土冇問題
投熱狗有問題

投熱狗, 衰過投共

唔準你地咁話含大畢業生

白兵
有中銀同WeChat 秘密資料
核彈黎

5:0雖然垃圾
但起碼721有幫手

熱狗明顯係中共既人
冇一個人比狗拉過

我都係，之後發覺愈黎愈唔對路

16年dq 完仲有冇本土先，熱狗泰係議會投票表現除左慢必朱Heidi 又有邊個好過佢

投熱狗同投民建聯冇分別

鄭松泰俾狗拉過71
四眼仲揹緊poly 暴動
你要證明佢係共諜你搵其他實質例子講好啲

有
熱狗會屌票，民賤聯唔會

佛系獨立😴😴
時機來到美國就會黎打救我地🤤🤤

唔覺有咩好
熱狗一啲都唔勇武
投票有咩用
制度內抗爭＝廢

即係有定冇

泛民都比狗拉過
咁又點
佢地一樣係暗共b 隊

上星期追住何妖影大頭已經算係勇武啦

扮野啦，佢分明就係收左共產黨錢！！
佢真係有，真係比左美國先講啦
條鄉下仔唔洗問都知未去過美國啦仲話比資料美國，美國要搵都搵左黃之鋒先啦

有
白兵遲啲會公佈
因為佢話本土優先

佢叫人唔好幫個政權
咁佢叫人投票咁係唔係幫緊個政權，立法會都係港共政權一部份喎!

未試過點知唔得
散播失敗主義
睇黎共產黨真心驚，
敵人反對我擁護呀！！
中共驚即係我地無做錯

on9
絕招緊係最後先用
黃之鋒都係白兵派去
因為白兵同美國關係好好

係呀係呀
係就快d黎，大巴大巴咁車返落我地哩d連登仔到，唔黎就收檔唔好呃飯食

白票兵準備開始人格分裂

等美帝咪得囉
都唔明你哋政治bb班做乜

係,大家都係暗共
冇衝突

現形了

兩邊都係垃圾
但係次次都有一便話自己唔係垃圾

搞咗咁耐原來個個都係暗共
早響啦

真勇武

負責溝女食軟飯

人哋話黃屍精神病啊

佢講名言5:0 個晚就係留守到最夜，事後都道歉左。
我都好唔gur佢累輸帝怡，但無可否認5:0其實都係佢支援運動嘅證明，雖然堅柒

其實白兵佢地講嘅嘢大部份都啱
包括屌泛民嗰啲
係得美國會幫香港真普選唔會成真

屌你老味借啲嘢入本土數

熱狗會出黎選

呢點2邊都一樣姐

我哋要製造更多悽慘畫面
多啲警暴 多啲剝削香港獨有地位
我主美帝啊我向你禱告
若然你覺得我放棄民主
我定必送更多頭 修更多苦行
我的美帝啊 願您有朝一日降臨香港
有如您已經派遣您你兒子作約定
願末日來臨時您會帶領香港眾生前往天國

「小」部分唔啱嘅嘢

#163 回覆

笑撚死

我錯屈咗牙泰

係

美帝真係黎，全個連登即跪底同白兵道歉，我帶頭出po任白兵大巴大巴咁車反落我到

我就唔信全連登既智慧加埋會柒得過一隻含大白兵

白兵支持cctai

呢兩個陷家產，早個月先屌靠美國有咩用，屌到民主法案一文不值，而家就變左苦海明燈，有腦既知呢兩隻狗閪乜料

講到明泰博，驚俾人插所以加埋慢必

熱狗最驚就係比人話熱狗

白兵
不了

熱狗最叻開衛星page
俾人踢爆就話被熱狗

屌你咩清
本土=熱狗？

樓上咪講左

白兵話選舉冇用，應該要杯葛，但票可以照投
呢個推論咪只會得出白票論

慢必都算

泰博

佢唔係叫人/提倡杯葛呢個選舉嘅咩

人地講緊議會內 仲有邊個本土呀？屌你老母盲撚咗？

你係咪盲撚咗 人地講緊現時議會內值得連任 有本土緊係投本土 但講緊依家呀 盲撚

憎佢啲咩？解釋吓

講緊依家議會呀 仲有邊撚個本土？又一個盲撚

你一條白兵片都冇睇過？

被熱狗個page
好多熱狗扮唔係

呢啲

#163 回覆

泰佢老母個博咩

就係why not both，我呢一刻參與選舉唔代表我唔想改變呢個選舉
佢以為美國咁諗，唔代表美國係咁諗
條友英文都唔識多句，憑咩覺得美國會咁諗？

D 人以為我地係本土

有舉機影相

盲撚左?
自己睇樓主貼果張相最尾果句啦白痴仔
點埋出黎叫你睇呀

其實好柒
要扮唔係先敢講嘢
即係知道自己黨個朵臭哂

驚比人知佢地endorse個痴線佬陳雲

條分化私怨撚 鬼撚到仆街

同朋友講我信陳雲老師
實比人當弱智

投票記錄黎講佢無講錯

咁我唔知啦
的確無分別 只係在於個名嘅問題
同埋佢如果係偏向城邦派 連鄭松泰都話自己扮本土 仲話自己本土派 就真係奇怪

Btw 城邦其實算唔算本土個光譜？

敢講又唔敢認
呢個post個個屌熱狗就無一隻敢入黎吠
係第d post又泛登又賤登又兒登又yellownazi連衛兵黃衛兵
為左報復人哋話佢係熱狗作左幾多綽號出嚟
十足小學雞玩反彈
真係好撚垃圾

721記得咁清楚
71就唔記得
賤登仔

班友係個啲類似鄭松泰吹奏post咪死出黎囉

賤登仔就係尾2個個階段，好可憐🥺

仲有泛民做柒野個時就衝哂出黎好似見到狗糧咁
終於有野咬下
泛民做到實事個時就縮埋一邊

咁你句賤登仔係邊階段

熱狗唔比泛民進步
死性不改

做乜唔投我

唔好咁講 人地淨係表達投比泛民嘅選舉就冇用 得罪美國嘅 要投就投比熱狗啦

❎唔係要泛民贏 只係想建制輸
✅唔係要香港贏 只係想泛民輸

啲單?
知名網民「無敵神駒」昨晚（10日）在網上直播節目，播出一段聲稱是鄭松泰於熱血公民內部會議的「絕密錄音」，當中鄭松泰爆粗怒罵梁游「應該去死」，但自己要在公眾面前「同佢哋扮friend」，「顯示畀人睇我係幫緊佢哋」，更稱「公眾係白痴，以為我哋係本土派」，事件引起網上極大爭議。

鄭松泰在Facebook證實錄音屬實，稱對「手足沒有遵守黨規和破壞內部溝通指引」，深表遺憾。

係未話投咗美國就會唔幫手

討論政治之餘仲可以討論生物學
點解有人可生得咁樣衰
解答到你未

校園記者

投咗會唔會美國唔幫手架,
都係唔投啦

呢個就算啦

反你熱狗就係販粉？ 冇人係本土派嘅？
咁係嘅，我係白痴仲以為熱狗係本土派

呢單野冇一隻熱狗答到

蟲泰段錄音答左你
一係你自行演繹城邦，比陳雲青出於藍

屌你真熱狗

熱狗：你想cctai點勇武啫，驚篤灰㗎嘛

點㗎呀白兵哥
做乜又突然返去制度抗爭㗎
你叫你班信徒情何以堪

亦還是哩兩日攬炒巴出post比人講中咗
又走去扮中立派 其實就一條牆頭草

好撚癲真係

唔係話投票就會令到美國唔幫手咩?

白兵：議會都冇撚用
你投嚟把撚？

連登啲人睇熱狗同泛民條線大細超
老實講論議會出席/投票表現我覺得泰博交到貨，明明部份泛民成日唔出席又鳩投你哋又當睇唔到，反而喺度問泰博做咗乜
利申非熱

條友真係好令人作嘔

露出狗腳了

投票都冇用
咪又係過
投嚟把撚呀？

單憑佢呢番話已經可以確定佢唔係自己人
而且永遠都唔係

屌你老母白兵販民化
又要返去制度抗爭
議會都冇用 投票去endorse個制度做乜撚呀
美國見我哋投票參與不義制度就會唔幫我哋架啦
人權法冇了 香港人冇了

白兵正垃圾

根本就係青山派子弟兵
成日同啲衛星page一齊圍爐打飛機

而家又有用啦下？

啲衛星page真係好易認
整咁多衛星page用嚟做實事宣揚本土論述好過啦

相反意見= 陳雲

飲水機唔閂水喉
東江水冇了 震驚十三億人

冇課金就想學野？

呢本野第一集佢同人一齊寫啲計係幾好睇，第二集佢一個人寫即刻變垃圾，咩計謀都冇哂寫個戇鳩仔做行運超人咁款

係荃灣圖書館有得睇

笑死 原來南亞仔都係冇腦 讀咩ust啊
fc咗未啊

黃色的藍絲

監佢老母咩
咪又係得個望字 為屌而屌

Be water act通過到係因為區議會大家投票
用數據支持美國參與香港人權問題

如果白兵係真心就更加應該叫人投票 反正投完都比人dq 驚咩人血饅頭
最好dq哂所有人 證明一國兩制已死

你唔投票點證明港共先係少數派

參眾兩院一次過過堆野果陣仲未區選喎

其實區選同中大理大都有影響
不過白兵呢d右膠咪當睇唔到

參眾2院成9成過,佢唔簽彈返落去都係照過

由於參眾兩院都是以壓倒性票數通過法案，加上民主派在香港區議會選舉中大勝，大部分人最終都建議簽署，以示對示威者的支持。

因中大理大事件，令參議院咁快過
因參議院通過咗，侵先有得簽
因區選大勝，侵先決定簽

區選大勝作用不大，但一定唔係佢兩條友講得咁firm話冇用

咪就係講緊侵侵簽唔簽都一樣照過

咁講就唔使理選邊個入立法會啦

唔撚識政治就咪撚出黎獻醜啦 笑死人
議員係行代議士制
功能組別同地區直選都係黎至唔同類別既選民
咁自然係要為番投自己既選民負責
所以本質都唔同
加上有功能組別 地區直選分組點票
咁咪唔同囉
有時唔係正係睇職能架小朋友
係咪見到投票呢2隻字就將2個組別歸類埋一齊
同埋個例子又錯撚埋 警察佢地咩職位都係同一個架構請佢地番黎 依家功能組別同地區直選係2批完全唔同既選民選出黎wor 咁點類比？
本來唔想覆呢個post 但見你咁撚柒忍唔住覆下你
將佢地一齊睇係要幾無知先做得出

好多白兵5毛崩潰

白兵最唔值得信任

不屌中共 不屌建制
積極屌泛民

大

仆

街

嚟

叫左9個月光復香港都仲當熱狗=本土 咁食得屎啦

呢個post真係可以做黃絲豬集中貼

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

企開啲啦
有主席你又唔做

佢啲狗好鍾意自稱本土
你一judge佢 你就係泛膠

黃絲豬梗係白痴
當cctai係本土派喎

又係白兵

佢地崇拜既國師已經開到聲叫你班教徒唔好再搞港獨，唔好脫中，
唔好攬炒香港搞死中國，警察唔係你敵人想你幫手。

呢班垃圾咁都本土，有咁既諗法一係小上網，一係就戇鳩。

我熱普城年代已經唔撚妥呢班暗共，講到明香港要贏熱普城要輸。
佢地從來唔係同路人，佢屌你佢大條歪理，你屌佢佢話你搞同路人。

一個咁撚愛中國既政治團體係本土，係同路人？咪玩啦。

條友好撚識戴頭盔㗎
長篇大論講選舉無用論
之後就講自己唔投 你地投唔投隨你
佢啲狗跟住就係咁嗌杯葛選舉
到佢一話投邊個邊個
佢啲狗就會跟撚住做 就轉咗唔係講杯葛選舉啦

成個議會入面，如果鄭松泰都唔係本土派，真係唔知邊個係……區議會都叫有幾個講獨派……

你都幾有趣，鄭松泰講到明今次選係立足本土立場推動本土勢力以避免重現97主權移交香港人無say既情況，你話佢唔係本土派

果時係割走梁游2個弱智姐，上文下理係錄音到好清晰……不過你單睇一句字面解，也可

係可能正如你所講
區選作用好細 但唔好忘記通過咗之後重有好多後續事情發生

如果投票結果顯示我哋先係少數派
就算通過咗都可以大條道理修例或者唔執行
到時你叫一直支持我哋嗰班人情何以堪

唔投票 = 啲人就會上街衝
投票 = 除左投票咩都唔做
咁撚樣嘅邏輯 人地廢撚事屌柒你咋傻仔

屌你老母 熱狗= 中共

所以扮本土呃票下話

先唔講佢抵唔抵屌 但你無求證就老屈人地無反共又好似你唔啱喎

又係屈鳩人泛粉
成班賤種狗又亂咬人弱撚智

呢條熱狗終於現形

老師又中

低級含大仔可以撚到全香港

又話議會冇用，投乜撚票呀

傻鳩 我投白票啊
我嗰區冇本土 我就唔撚會投

本土都咪撚投啦，白兵話議會冇用，又怕dq 㗎嘛
你都係跟佢意見投熱狗啦

熱狗水泥隊既手法次次都係咁
16年就屈人偽毒本民青
20年就屈人泛粉

在座各位都係泛粉

S

唔係啩
連CCTAI 都撐, 唔係熱狗係乜

中風

之後就會塑造自己係被熱狗苦主
成班圍爐：一陣又俾人話熱狗㗎啦

係咪閱讀理解0分 現時立法會睇唔撚明？
我鍾意投就投 唔想投就唔投 點似你啲人淨係識含投

不嬲都係diu鳩你啲泛粉傻鳩 係唔係都含
係啊 投熱狗都唔投泛民啊
邊個真係有實質作用都分唔到 仲係到死撐議會有用

答我 請問議會有咩閪用？
可以達到五大訴求邊一個？？

仲係十三億人民嘅公敵

被熱狗苦主大聯盟，我熱狗我分化
其實熱狗覺得大眾係白痴，自己係高人一等點解要開衛星page
熱狗個名好失禮咩，我好自豪我係反熱

投白票算啦
我反對35+。贏可能性係零
反對功能組別
所以我唔會投

白兵一直都屌人35+架
而家咩事叫人投？
唔理啦
我有我思想
我投白票架

白兵仲偉大過攬炒巴同之鋒
你諗你

咁要開返個白兵跪拜區wo

#被泛粉苦主 冇人係獨派本土派嘅
冇閪用就唔好投呀嘛，不過你要盲撐白兵呀嘛護主犬

條友一陣就話本土都咪投，怕dq
一陣就可以投，不過係投永續基本法嘅熱狗

咁你講到投熱狗都唔投泛民，咪繼續永續基本法囉

佢YouTube channel and Facebook page 咪係
我日日上去屌泛民 好開心
我屌撚到香港都光復埋

白兵勁過攬炒巴多多聲

熱狗成鳩人亂屌人，唔好唔記得你敵人仲有本土派獨派。係熱狗就唔可能係本土，係本土就唔可能係熱狗

叫人投熱狗做乜啫，唔係議會冇撚用㗎咩

白兵信徒，你精神分裂未？究竟議會有冇用呢？究竟投票會唔會endorse個不義選舉呢？究竟會唔會驚dq所以唔投呢？究竟投唔投呢？

你唔係泛粉？ 咁你含唔含泛民？
答我啦

笑死人怕dq係咩講法 你係咪都係嗰啲人根本冇睇過白兵嘅片就喺到攻擊人 完全講唔出理據去反駁
就diu人白票 喺啊 到依家都未有人答我投票點樣可以達成五大訴求

佢又唔係去選 從來只有黃之鋒怕dq 怕到改埋黨綱
永續基本法都好多你哋投泛民永續抗爭啦

白兵信徒，你精神分裂未？究竟議會有冇用呢？究竟投票會唔會endorse個不義選舉呢？究竟會唔會驚dq所以唔投呢？究竟投唔投呢？

答我啦

白冰先係真正既反共急先鋒，帶領港豬向前衝。

We are Chinese, but not ruled by CCP.

白兵先岩，typo, 勿屌，心血少

冇本土咪泛民囉，講到陳志全許智峯冇衝，cctai 有衝咁，唔通投熱狗咩，笑死

我係屌你白票呀，你自己講嘅

35+係冇用，咁又點，有人話要做咪做囉，投票幾哂你時間，點樣阻住街頭抗爭？我唔會屌人呢樣冇用嗰樣冇用囉

白兵又做乜春
一到重要關頭
又講d好反智商既野

如果有人淨係聽佢鳩up 真係死得

人如其名

我答你你係咪會答我先？
唔投的確係可以完全否定個選舉 但係前提係多人
咁既然全港大部分人都會投 咁就做唔到呢個效果

睇清楚 唔好又問重複問題 得泛民驚dq d唔dq關我q事 議會冇實質作用

投本土係因為我係傾向本土甚至獨派
投熱狗係因為你班傻鳩泛粉逼出嚟
死都唔投泛民啊 屌你老母

有人話做咪做囉
冇腦去獨立思考咪做囉
到時泛民四年之後叫你再投咪投囉
永續投票

本土派會投熱狗？笑死，你當我（大眾）白痴呀
唔投建設民主中國嘅泛民，所以投永續基本法嘅熱狗

答完，幾時答我？

究竟議會有冇用呢？究竟投票會唔會endorse個不義選舉呢？究竟會唔會驚dq所以唔投呢？究竟投唔投呢？

其實你係咪答唔到我呢
淨係識攻擊 唔識回答啊 泛粉

答我啦

求下你唔好扮本土派，論之前屌鳩本土派嘅熱狗唔少過販民，熱狗就熱狗，唔好話自己本土派

答我未

你想我答你邊條

究竟議會有冇用呢？
究竟投票會唔會endorse個不義選舉呢？
究竟會唔會驚dq所以唔投呢？
究竟投唔投呢？

你呢

熱狗求你唔好扮本土

究竟議會有冇用
達成五大訴求邊一條？？？

答啦

冇呀，淨係可以攬炒，第一日瞓醒聽議會攬炒呢個term?
所以要人似heidi, 許智峯陳志全上個星期咁衝，如果我選個cctai就冇用

到你啦

究竟議會有冇用呢？
究竟投票會唔會endorse個不義選舉呢？
究竟會唔會驚dq所以唔投呢？
究竟投唔投呢？

上面答咗啦...

好啊 祝你攬炒成功
好似內會嗰日咁 就真係「攬炒」 香港人😂

Ok，咁就跟白兵投熱狗啦
加油

熱狗:議會內抗爭無用，35+無用，但投我熱狗就好有用 點解？ 總知唔投我就係死泛狗

連登仔走先，呢度我頂住
又d 好惡嘅白粉衝咗入嚟

佢肯叫人投我唔屌佢住

熱狗係熱城派
當大眾白黐

賤松泰將國旗倒轉插之後
因為驚畀人DQ
唯有做佢哋口中無用嘅議會抗爭
投下票出下席

繼續屌票喇
黃絲精神病呀嘛
咪要黃絲d 票囉thx

雖然白兵係on撚柒9但係佢好似無講過白票喎
除非你話唔投泛民=白票

又黎

馬後炮到
到陣都大把人驚緊佢唔簽彈返落去唔知搞幾耐/變唔過

不如睇返傘運 大台泛民叫散水之後
大家知唔知留返低繼續支持嘅係邊班
我唔係為熱狗講好說話 只係泛民根本唔值得相信

緊係啦
係你地眼中唔支持你地既都係唔識政治既黃絲豬
全香港有9成人都係欠左你地tim

洗鬼依家先知咩 白票兵既言論同熱狗同出一轍
着曬紅鞋咁 都知乜事啦

睇埋你個名
我都分唔到你係死忠定假膠緊

次次聽到佢地話投票好冷血，對唔對得著手足
我都一頭霧水
究竟智商有幾低個腦幾直線思維先有呢種邏輯
講到去投票對於送手足去死

佢提既4個名 其中有3個我都同意值得連任既

屌巴打你留d情面比隻狗啦佢點落台呀

不過真係好撚好笑
日撚日笑鳩香港人投票係制度內抗爭無撚用
轉個頭又話投票投cctai
仲大大聲話想投就投，唔投就唔投
最後又要再問多句議會有閪用？
彈出又彈入咁究竟覺得投定唔投好

呢個冚家產南亞狗專搞分化

龍門事件佢有份推老闆出黎比人屌

大家請Block UST南亞仔 <---專搞分化

白兵條L樣, DKLM

選舉緊要咩endorse緊個制度唔記得晒

都係個句
你諗到有更好既橋
或者真係成功武裝起義
全香港爭著拜你地班迷雲白兵啦

自己乜撚野都做唔到但要成日係度屌人地做既野無用
咁撚型紅字問人議會投票幫到五大訴求邊一點
不如問下自己屌人投票笑鳩黃絲又達成左五大訴求邊一點

睇死你都答唔到呢個就係咁多人憎熱狗既原因
無撚用又要學人批評人零步笑百步

有反送中唔睇你睇傘運

投鄭松泰好冷血，咁樣endorse港共個制度會搞到美國出唔到手幫手，你地咁樣食人血饅頭對唔對得住手足?

投票都達成唔到五大訴求，咁我寧願投白票都唔投熱狗囉

Don’t make stupid ppl famous

on9 聽過佢幾集已經知

有熱狗投熱狗，冇熱狗就投民建聯

反送中泛民做左啲咩？

反對我嘅全部都係泛民議助

手足唔係condom

又叫人杯葛選舉，而家又話投蟲泰
到底想點㗎

所以咪話白兵只愛光環
其實立法會議席比例係點佢都唔care
做到咩？佢唔care
只在乎選舉辦法夠唔夠公義？都幾偽清高
因為功能組別本身有問題就杯葛？
咁白兵杯葛警察所以一定拒捕
咁白兵杯葛司法制度所以一定拒絕上庭答辯
白兵遇到紅官呢 係會拒絕一切法律程序嘅 因為法律程序唔公義 佢要杯葛！
好清高呀白兵
唔係你杯葛完就得
點睇都係議會職能重要啲啦係咪
你老母講到選舉辦法重要過個權力咁
咁搞香港有一百年都唔會有民主
你就真係傻撚左啦

白兵自相矛盾
推論過程就係叫人投
然後歸論戴頭盔話佢冇

根本就係叫人全投熱狗

高級黑 定係算低級紅？

咁又格硬左啲 求其一search都大把

你講緊侵？
有得拖到過唔到應該係麥康奈爾仲易做到
過左cu 同poly 最甘果下佢已經拖唔到

支共收編嘅組織又嚟料

好心咪成日轉貼佢啲野

輕輕講兩句，之後轉屌泛民

咁都算咪有囉
我都支持大家聽下

特朗普的幕僚曾經討論特朗普應否簽署法案，有人擔心是否會破壞與中國達成首階段貿易協議的努力
冇錯，侵簽唔簽最後都會過
但係區選大勝係侵選擇簽嘅其中一個factor

調返轉咁講，即係區選輸，show唔到我哋係大多數，侵未必肯簽
因為貿易協議>>>香港人

換言之區選大勝令侵選擇站邊香港人
而白兵個plan正正要侵幫手，喺第二階段貿易協議放香港雙普選落去同支那談判
如果區選輸嘅話，侵未必會打香港牌

既然係咁又點會冇用？佢哋d point成日前後矛盾

反送中熱狗做左咩？

佢唔簽最後都會照過，所以貿易協議大唔大過香港人都係咁
侵侵想打中共，佢會唔會唔拎香港牌，其實冇站邊呢樣野，有用咪用，區選唔大勝佢都可以話唔公平，因為有一兩個區個選舉主任將幾堆廢票計落保皇狗到令到佢贏
贏唔贏都係照拎香港牌，只係多一個少一個理由

全連登都係泛民助理

咁你寧願多個理由定少個理由先

幾千個冇可疑既被自殺
睇左差唔多成年既警暴
理由已經足夠
多一個定少一個都冇所謂

究竟白兵想點

結果係冇變
但係因為區選大勝 令侵喺香港人同貿易協議選擇咗前者

唔係，如果區選輸咗，證明我哋係小數派，打香港牌嘅機會細咗，因為我哋係小數，人微言輕
價值會低咗

成王敗寇，數據show出嚟輸咗就係輸咗，就算你覺得唔公平都吹佢唔脹，謝賢球證.jpg

咁仲唔夠？
仲有，輸咗嘅話中共大可以話「主流民議傾向撐政府，不容許外國勢力說三道四」，多一個理由令美帝更易用香港牌同中共deal，反之亦然

其實單單係李波+dq議員已經夠美帝重新審視香港

區選輸左點解就係少數派
對面咁多種票,未投已經可以一屋7姓
你同我同美國佬都知中共出術多過食飯

重點係事實係什麼，重點係我有無講錯……你理得我係什麼
香港人論政總係中意focus係唔重要既地方到，果然大眾係白痴……

咁又點？

為咗貶低區議會結果嘅影響力你真係乜都講得出架wo
你唔係覺得美國角度佢會考慮到d被自殺既人呀？
新聞講到美國開埋口話因為區議會結果而簽
你都可以話其實有冇都會簽
仲好意思話多一個少一個無所謂

好我地講乜都係白痴
憑你最後個句都知你咩料

定係你認為區議會大勝>幾千條屍同咁多個月既警暴

點解一定要>
事實擺在眼前
就係「特朗普政府內部曾展開辯論，理論應否簽署香港人權與民主法案，而香港區議會選舉結果是特朗普決定簽署法案考量之一。」
除非你唔信呢d消息
如果我都唔明你吹到區會選舉結果係唔關事做乜

我講緊人權法同BE WATER ACT過唔過到唔關區選事,你睇返前面
我一直都講緊侵侵簽唔簽都照過,同區選前2院已經大比數過哂堆野

咪玩啦
你睇下班美國豬仲係到TIK TOK呀
如果有任何結果係Show 到親中大勝
班美豬就會開始唔理我地
人地民意授權政府，剩係政府知無用嫁
你話攬炒個選舉加快抄赤化我都仲明
但係話個結果無用，唔可以多一個理由真係R爆頭

你講野都幾無內容

好撚痴線,係咪佢幻想緊自己就係特朗普,啲英文咁屎點打國際線,同人討論都做唔到啦

親中大勝VS中大理大

你下邊即刻有個

其實所羅門余都叫人唔好放棄功能組別
點解班熱狗仲可以當正自己係美國代言人咁

議會都冇用 投票去endorse個制度做乜撚呀

靠美國就work啦，根本唔駛投熱狗
嘻~

睇到條弱智仔講野都戥你辛苦

熱狗：你泛民！！！你yellownazi又唔睇陳雲d 嘢!!!!!啊啊啊啊啊啊！！！！！

投票可以攬炒啊 我就唔知泛民議員咁樣投票點撚樣攬炒

唔係講笑 真心好似樣

所以你哋一邊話議會冇用投票冇用但另一邊又要關心立法會點選咪矛盾囉

「議會都冇用 投票去endorse個制度做乜撚呀」
我唔知你所指嘅投票係選民定議員，但照你諗法無論係指邊個都好其實都係endorse緊個制度
無論如何，議員能夠選到入去，基本職責就係出席、投票，不論派系，呢個都係基本責任。如果會又唔出席、票又鳩投、叫佢做議會抗爭又惜身，咁佢有乜嘢用？

熱狗可以

講出嚟你哋會聽咩 講咗無數次體制內抗爭唔係投票

要做和理非體制內抗爭就係罷工 你哋唔全力組工會
反而去投票就要diu鳩你哋 不過你哋都係要柒咗先會明 到時35+唔到 或者攬炒唔到唔好賴白票兵同熱狗

投完票就唔可以支持罷工組工會？
熱狗就係咁撚醒
繼續搵位屌鳩人投票啦

邊個醒？ 選舉唔洗經費？ 一個議員職位知唔知要幾多宣傳費？ 用曬啲錢去支援手足或者宣傳工會都好過畀泛民袋咗

你講到香港人唔投票，泛民唔宣傳
d錢就去左你覺得所謂有用既地方

wa 你終於明白啦
如果香港人唔投票 泛民宣傳組工會咪啱囉
咪就係因為泛民鼓吹你哋投票
你哋又幫佢永續議會鳩投票 唔監察議員
咪結果喺咁囉

大家都係Chinese

講投票紀錄佢有講錯咩？
搭單加多個朱凱迪 完

熱狗屌人最叻，做嘢就.....

我之前仲捐左$500 蚊畀熱狗仔隊

熱狗籌左成百一二萬，做左d 乜？
畀陳獸胃搭uber去旅行呀？